無知一問

點解胡峰係吖叻後生個時死
但吖叻老左之後 謝賢無老過咁出現
唔通依套又係穿越時空劇？

有睇第一集同埋尋晚嗰集 應該知我好奇啲咩